我真係忍唔住，手足們俾10秒我

屌佢老母，檢9舉佢啦

仆街咁都有9000個Like，唔好再俾佢係到呃神騙鬼啦頂

個post 唔俾comment我戰唔到，唯一可以做嘅係集合大家力量源頭減廢！

對唔住我係P牌仔，但係811同今日機場咁多Trap之後我真係屌唔撚緊！唔好再俾機會D仆街係到9up！

自推

檢舉

reported

指鹿為馬 是非不分